[PS4] 有冇人玩F1 2019

香港好似好少人玩
成日online同外國人玩都好多dirty driver
有冇D clean driver一齊走返轉

PC 撚LM

巴打玩開咩mode？

我玩career mode 多 上網打好似碰碰車咁

Steam買完部電腦壞撚咗

買PS4

有PS4 不過隻TMX軚盤落唔到

我都係用手掣玩咋

睇完Netflix套f1好想玩

手掣邊好玩
買軚盤啦 有feedback 又有peddle shift

心動就行動

冇位擺

留PSN ?

PSN: YoyoLaw

Add

通常幾點online

2018都未玩完

其實2019分別唔大

明天晚上9點左右

今晚有沒有人玩，9點半打後開機。

50%機會開機

搭單問個新patch係咪update到電腦水地好勁

修正返
之前太慢

手制玩得好辛苦

我都係手掣咋

睇完netflix迷上F1新人留名
Melbourne玩咗幾個鐘先先上到1分29

留psn？

Pc不過用ps4手制
有冇咩技術心德可以分享俾我J下

記下braking point
記熟條racing line
試下setup下部車
玩得多就上手

好有衝動想買個軚盤

用手制轉d 細灣好難轉個磨菇好難控制轉少少

最主要係ERS用手制好難調較

睇住自己圈速越黎越快個種成功感
一開始連DRS都唔知有得用

有咩平軚盤抵玩

pc定ps4多人玩？想多啲人一齊玩

都係嘅
又要較fuel mix又要ERS
有時會miss左個braking point

Ps4啦

好有衝動成張賽車椅買返來玩
利申：f1迷但一集都未玩過

🔥🔥🔥💵💵💵🔥🔥🔥

屋企冇咁多位

psn: LcNc_9527
準備買

今年

留psn?

唔係成日開嚟玩

Austrian啲人1:07 我1:12
差啲包尾

PS4？
一齊玩？

有無人？有無tg/wts group

有無psn

留 TG & PSN?

支持多d香港人玩online 終於玩到 s sportsmanship 唔洗再對dirty driver

S級第二個世界
留psn？

起碼8成玩家會留位 之前真係避車當贏

ching 有無興趣加steam 一齊走翻轉

仲有無人玩

仲玩緊

雙修緊 online咁多mode邊個多人玩同好玩
我steam到睇 asia無ser
ps4未睇

ranked同unranked lobby都多人玩
PS4好似有asia ser 好耐冇玩online唔記得
不過online多數都係同西人玩多

offline係咪多數玩career
online 有無timeattack 個類比賽
玩左唔係好耐 仲磨緊 澳洲

我就玩career full weekend 50% lap
21場都有排你玩
online unranked可以開practice session
time attack就好似冇

再練下先

巴打係唔係咩assist都會off

唔得
TCS 用一半
ABS要開

TcS 係點 幫你轉彎？

我上網睇有人話熄abs會快d係咪真

TCS係traction control system
彎心起油會用到
開左唔會甩尾
新手初初玩一出彎就會地板油去
TCS就會介入幫你防止甩尾
但其實會慢左 因為會浪費左時間幫你搵grip
慢慢玩上手可以試下出彎時候油門由淺到深咁踩

識玩嘅話全部assist唔用最快
ABS係防鎖死剎車
brake得太深會鎖死頭呔損失時間

玩玩下個axis偏左一邊點搞

咩偏左一邊？
唔明

即係我個steer正中
game就向左咁

你set個wheel係360 定540

我用手制咋

最後較到720正常返
買個玩啦都唔貴
熄左abs真係勁難玩
玩左幾個鐘澳洲先有1:28

想像唔到熄埋個樣點樣玩

平時幾點開機？
一齊走返轉

小係ps4玩

Time attack慢 world record 3秒半